龍心438依家點？

有無人知依家龍心438過成點？
結婚未？仲有無食女？

而家做地盤

媽裡 下媽裡 麼裡 呀ka沙

用天道揼柒你

有次返屋企搭LIFT見到
見過到佢條女 仲有個細路女
佢控個咀落個細路女個頭頂到好似好溫馨咁
唔知係唔係佢個女

但係果下畫面就係佢好似已經變左個有承擔既男人

同一層一齊出 唔知係去親戚到食飯定點

好想話俾佢知我好仰慕佢啊

boboboy

佢有黎過我返工個地盤做假天花

改行做廚師（好似係）

殺左人著緊草